canon 750d/ 760d 應該點揀

新手表示唔識揀，聽人講兩隻好似無咩分別
我見出面賣緊6千幾750d 跟18-55mm鏡頭+$600多支18-135mm鏡頭，加埋幾$7000頭
但760d淨係$6800淨係跟支18-135mm鏡
求指點
正皮：750d
負皮：760d
其他麻煩留言

google 750d vs 760d

睇左，見分別不大，最重都要係價錢問題，唔知抵唔抵，同埋760支鏡好長，想要支短d，另外再買又好貴

岀800D喇喎

出77D啦喎

6D II

800d

其實800d都好正
衣加心大心細

如果入手會比較推薦邊到買

買760d 行貨4k + 1750 f2.8 水貨
加埋六千唔洗 好過你上面提到既所有組合

正呀

我極度懷疑你係絲打

有冇興趣一齊出黎影相

我唔係

淨係會同絲打去影相

我係絲打

1750 f2.8 好唔好用?

好，少少重，依家旅行中用中，怕重就唔好入

真係好重

Pm

岩呀，我都唔想咁重 拎住一抽野好攰

巴打，上面呢個組合好定
fuji XT-10好定
D100+一枝唔知乜鏡 + 10-18mm好？
都係五千幾

老牌店，萬成等等就信譽好無搵笨，不過就無得平。

招人行山影相 [black][/black]
760D